有冇人同我一樣行過抗爭嘅地方會好大感觸

我相信無論經過幾耐都好
都一定會永遠記住個陣嘅感受
我亦深信場運動唔會就咁就完結
加油啦大家

經過真係會望下再諗一諗之前發生嘅事